有冇邊間U張cert係廢?

Bu 同cie班人出同一張cert
treeu ou 不解釋

中大

其實除左三大 其他都係廢

shitty

除左ust
因為hku果張似space
Cu果張似cuscs

仲有poly 同speed班人一樣

UST chemical engineering

i大

唔同。除左poly award

係咪miss左教大

Hkied?

八大黎架，除左ust,唯一一間冇開學店既u

IED自己本身都學店la
個個咩sf常識學士

THEI
珠海
明愛
專上科技
HSMC

連大學名都未拎

起碼好過lu咁開lucc

垃圾教院，學店，垃圾行政，廢閪講師
完全唔明有咩資格正名
利申：讀咗一年post grad

Thei

指南針大學

係得呢件野自己搞學店生意，真係ugc之恥

咁咪姐係一樣囉

City好似都有sf

Compass College
能仁
UIU 北角嗰間野雞

開指大名驚唔驚俾人delete post?